如果李健和歐偉倫未退休香港而家都踢緊16強啦

膠po冇人理要自己推😰

老冇認同

有Villa Chan咪得囉

未夠班
起碼要有巴貝利,譚拔士